人少行山是好事

人多行山變柒事
咁多人仲有咩新鮮空氣
煙民吹兩口煙 吸廢氣就有